埋土EIE VS ISE

邊個department嘅科相對上更揸兜？
EIE Department(EIE/IMT)
ISE Department(ISE/PEM/LEM/EEM)

屎同屎比

舊年有個親戚入咗唔知咩Product嗰個
我地成班親戚完全想像唔到係讀乜同grad咗可以做乜
講下講下講到「係咪賣屎塔同尿兜」

有人續完做sale

poly最廢既engine科，收得20分，就唔好衝出嚟7啦

EIE>ISE>TSE

又屌7自己嗰科

TSE勝在有佐倉晴香

出名都隔離fac都識

早呀

不如一齊去女僕cafe

睇下ching你仲敢唔敢炒

堂堂lecture準時返
避到有咁遠得咁遠

早啊~師兄你識扮女聲未？

有無人想睇我扮女人嘅相呀

睇過啦

poly 3寶， nursing 月入30k 叫半神

水泡engine 月入 15k 都叫 半神

屌覆錯pose